麥明詩冇樣冇實力

做戲, 完全唔投入
主持, 講野一舊舊

樣, 你話呢
身形, 矮, 扁, 平

演藝上交唔到功課. 明眼人都知佢想借tvb呢平台, 爭取自己既知名度, 去換取日後從政/ 商既籌碼

如果個個都係咁, 冇心做演藝, 淨係想自己出名, 演藝圈好快玩完

至少九成半人都係咁架喎

拍埋去麥美恩度仲樣衰過佢

佢根本無咩心去演戲
依家紅左，之後再做律師就好多免費宣傳

咁多界港姐冠軍最醜就係佢

咁你又離譜D

Tvb既對象係大眾

麥明詩形象好
大眾受
大家都有著數
雖你講既係事實

second low入唔到pcll

Second up

我都覺得冇問題，間中出一兩個有腦嘅當係教育下大眾。又唔係冇其他女比你J
反而希望佢唔好留係cctvb

我覺得麥明詩個樣真係算係咁.
大把港姐好鬼醜. 1995年港姐都...........

明星拎學歷做賣點真係好戇鳩
證明佢冇其他嘢拎得出手

好過拎膠面濃妝假波啦
百貨應百客啫

唔覺得佢好差wor
靚佢就一定稱唔上架喇
但都唔會好似你講到咁差
我覺得佢依d樣都幾吸引 又有氣質

成日抽時事水

拎學歷做賣點好正常姐
呢個世界有幾多真係才子才女

你當莫可欣死架？

拍過戲咩？

佢靚過豬扒港姐好多啦下話
豬扒當選個時醜到william hung咁
係之後磨左個腮骨先叫好樣少少

一陣會考差又屌
當年好多e-kid過咁多年都仲比人笑緊

邵珮詩先係

大眼金魚重樣衰過豬扒港姐

淨係講樣既選老蘭小姐算啦 香港娛樂圈入面佢唔算好 但衰過佢既大撚把

敢言 緊貼時事

其實不停提10A的係傳媒

咁撚膚淺既價值觀觀都講得出口
你知唔知醜

有成日講 ? 定你自己入唔到 U 又仇人醒

見過真人ok有氣質

學識係香港唔值錢架 包括對於好憎現況的連登仔

你岩

選美 原意係美貌與智慧
基本上去到決賽既港姐都有返咁上下學歷
樣都一定唔差 雖然大部分都係有人工添加
但大部分上左位既都係靠幾分姿色
有口材既去做司儀 有樣既去拍劇拍戲
但呢個麥明詩 真係鮮有既智慧派港姐
但同時佢又無姿色得知識
呢個都算係佢係香港娛樂圈上唔到位既原因

相由心生 佢好吸引

佢把聲好難聽

大把新女千方百計賣肉賣身搏上位，佢唔做呢樣，係呢行已經蝕底到暈。
同埋講樣，佢就肯定無啲姣西整容雞咁靚，不過無可能叫最樣衰啦，莫可欣，張嘉兒，陳凱琳，張舒雅，張名雅，劉慧蘊，求其都數到幾件衰過佢

東張西望班雞 又低胸又緊身 但全部無撚服好嘔心

剩係講野大方得體 贏曬其他人幾條街

呢班雞入面都有個冠軍叫陳庭欣㗎，講氣質同大方得體，都輸麥明詩幾條街。

邵珮詩唔錯喎

學某絲打講
佢有氣質

起碼佢敢言 淨係呢樣已經欣賞佢

有腦的女人真係好吸引

我覺得靚過陳凱琳

莫可欣 張嘉兒 呢兩個無可能靚過麥明詩啦

好過馮盈盈
俾人叫粗口港姐

有種吸引力

佢做愛回家同依家8點個出戲都好撚on9 一把年紀扮得意同天真小妹妹 把聲又扮可愛 聽佢講野就頂唔順

如果屌到麥明詩呢d級數就真係無憾
大大力推車打屎忽
諗起佢10A讀牛津都要俾我屌到啊啊聲
果種征服感

平時嗰個關我家事啲廢老成日屌鳩後生仔
琴晚嗰集請麥明詩上去 班廢老即刻駁唔到

一路推一路講:我有無罪
無....無啊~~

至少係香港娛樂圈佢係敢言先
淨係依一點我已經佩服佢

睇唔出佢幾有腦 高學歷=聰明?

覺得幾好

唔係掛 咁都唔聰明
你試下考10a
讀書唔叻唔一定蠢
但讀書叻蠢極有限

乜都有唔滿意嘅地方 痴撚線

留名睇撐麥明詩又俾人話打手同做狗

佢根本冇論據就拋啲垃圾觀點出嚟
點解噉嘅字都可以打得落手

見到學歷高嘅人就最鍾意話佢冇street smart

其實覺得佢同何浩文好襯
好想佢地一齊

得罪哂撐黑警果班人

咁都無樣無野好講啦

張嘉兒都啱啊？你都幾重口味啦

小pussy
佢喉嚨發炎應該係最perfect

我 覺得好正

我覺得而家啲港姐冇乜本土味 好多都係外國返黎 唔似港人
反而麥明詩有港女嘅感覺 呢種女當選到港姐其實幾難得 所以我覺得佢幾好

劍橋 2nd up入唔到pcll ?

on9

好撚小學雞
你話我無儀態，咁我吊鹽水囉
小學雞到仆街睇唔出係聰明

咁你話我知佢聰明在邊 睇佢寸人真係啖笑

我都係
同埋關心社會

佢劍橋啊

牛津個個係林作

推車都推錯人

唔識演戲=無實力
幾時開始做港姐要識做戲？

就係你呢啲人搞到港姐變左港雞

林作你好

港姐要識搵人埋單

屌你老母選美咋
成班咩10a咩敢言咩林作咩貼地
關我撚事咩
咁樣衰就收皮啦 落左妝嚇撚死你地

講咁耐一幅圖都無

無樣有實力

敢言 唔作狀 已經要加500分

敢言同個樣有咩關係
而家選美定選敢言, 我唔係要選個社評人

麥明詩係演藝上冇任何成就, 做戲浮誇, 出鏡機會仲少過劉穎璇, 馮盈盈, 每一次有關於佢既報導, 都係講民主, 除此之外, 並無其他

好似Kay支持民主咁, 佢已經有一定既演藝基礎, 仍然肯發聲, 咁先可敬
但係麥就係咩都冇, 單靠高談闊論上位（先唔計佢講得有冇見地）

根本係本末倒置

咪話我做佢
中五會考果陣啲相唔貼啦，學生妹唔識打扮，正常
以上全部都係近照 （全部有化妝）

同意！

而家有，岩岩貼咗

屌你老母 選美同拍戲關咩事
不如選個影后做港姐好唔好
咪葡萄人地有高學歷你無喇